點解女同性戀者會扮男人，但男同性戀者唔會扮女人？

TB 會裝扮到同男人冇分別，但Gay 佬反而係練大隻做返男人做嘅嘢，而唔係做女人嘅行為，點解會咁？

邊個話

1/0都係大隻型男居多

Are you sure

因為扮女人果啲會比你話係人妖

Gay 好少好似TB咁，將自己打扮到異性，聽親都係性別認同障礙

認真 有過gay既同事
先知gay入面好興樣野叫bear形

男人打扮點樣可以中性啲
Tb就T恤牛仔褲
男人？
Btw 識好幾個gay 係女性化動作
已經唔識睇打扮都知佢地偏向緊女性

大把lesbian純女性打扮

因為男仔扮女仔 社會接受唔到
我媽媽接受到les 但接受唔到我係gay

你肯定平時喺街見到啲囡全部都係冇j 嘅？

偽娘 人妖

咁佢只係接受唔到自己個仔基

我未出櫃之前佢已經係街度指指點點d gay

應該係意識到你係基所以俾signal你

靚既叫偽娘
醜既叫人妖

把聲

好似話gay有分幾種
Bear,pig,wolf,monkey仲有shrimp

小心d講野

龜蛇講野都好信

看更黎架咋

偽娘

平機會

因為好多TB 都係啲好樣衰嘅女仔
佢地好多都唔係真係同性戀
只不過自己都知自己做女人冇市場
先特登扮男人溝女
利申識好多TB fd 都係咁

半點B

初b

所以話班tb真係冇野搵野黎搞既垃圾

樓豬有咁既認知係因為你睇得出既女同性戀者係短髮（tb)
但其實有好多女同都係長髮 同女異性戀者無異
但佢地又未必一定鍾意tb
所以唔好再講咩「我輸撚左比個tb」「tb食撚哂啲女」之類既on9說法 增值下自己好過

又撚想借啲“咦”踩港男

都冇你乎

大把les係兩個都似女仔，你以為淨係女同扮男人 ，因為TB易認， 兩個都女性化既你點會睇得出

因為gay佬唔洗扮成異性咁已經可以令自己伴侶扯到行一行

利申 非gay

肌肉

又唔好咁講
你有咁既意會 會唔會你就係個堆「我輸撚左比個tb」「tb食撚哂啲女」其中一個loser

好威威呀，咁醒當住佢面講呀
烏大龜

激光成條連根毛囊跌出黎

男扮女裝叫「易服癖」
咁tb扮男人呢？

乜野黎

跟身型再分類
不過台灣同志圈先多用D

肥+有操過身=熊
肥+冇肌=豬
瘦+肌=狼
瘦+冇肌=猴
最基本係呢四個

香港好少熊
不過一係街見到就好撚正

扮異性嘅同性戀仲算唔算同性戀

宜家仲未有性傾向歧視喎

因為gay佬同tb一樣 都係要靚仔先吸引到異性 sor 同性

因為會比人放上連登公審

我都好難理解點解有男女鍾意tb
有女鍾意男 有人男同女都鍾意到

但諗諗下 其實唔完全理解咁又點
就算你同個FD一樣係異性戀 一樣鍾意女人 有時都好難明點解佢睇中個條女
又唔明黠解佢前度同佢現任可以完全唔同type架啦 咪一樣
人地開心咪得

因為gay同lesbian係sexual orientation
扮男人/女人係gender identity，即係佢覺得自己係男人/女人
兩樣概念唔同，gay唔代表覺得自己係女人，佢地好多都係覺得自己係男人，但係鍾意男人
所以gay同乸形/人妖根本冇關係

依d真係惡法黎 同網絡23條一樣

你都on99
大地tb靚仔過真男人
做仔又靚做女又靚

作為一個男同性戀者
我從來都唔覺TB吸引...

咁你應該未見過靚女既tb
個種tb係會男女都鍾意

其實我應該修正吓
唔排除佢個樣可以"似靚仔"
但係幾乎所有情況都係可以認到佢係女人
所以都係唔會有靚仔嘅吸引力
對我嚟講係咁...

GAY既唔介意自己係男人, 但TB好介意自己係女既

因為人地鍾意嘅係個人 唔係鍾意個性別

我識7個tb
佢地全都唔介意自己係女

女同性戀者唔係得TB一種，重有TBG,同Pure
正如男同性戀者唔一定係女性化
好多人搞唔清性取向同性別認同
正如跨性別人士，跨仔跨女都可以係異性戀/同性戀者

觀感問題

同意啊 多數tb都係一睇就知係女仔
所以話鍾意tb既人其實係鍾意男唔合理

一個直既女仔 就算真係當個女仔係男友咁一齊左 都好快唔會work到
work到既 即係個女仔本身鍾意到女

唔明D人做咩咁無安全感覺得人會追哂d直女
可能都係大男人主義覺得男entitled擁有女

BTW鍾意tb既男 只要係明知佢係女咁鍾意 都係叫直既

因為tb係冇仔要

認同 如果一個直女將男女個套apply落女女到 其實唔會work 好快唔夾
仲有 好多tb仲女人過佢地女朋友

但有時真係好佩服個啲鍾意tb既男 佢地唔怕世俗眼光(比人話gay底 ) 又唔會因爲明知自己機會細甚至無機會而唔去鍾意呢個人 係真心鍾意佢個人
聽過有個朋友成日問我xx會唔會試下接受仔 如果佢接受佢會狗衝佢 又有另一個會不斷對佢噓寒問暖 當下我真係覺得 我身為個女人竟然比唔上一個tb 都咪話唔sad

我反而想知當gay愛上TB會發生d咩事

traps are gay
boi pussy is not pussy
feminine penis is penis

但body唔係同性

唔怕直接講中意過三個tb 三個tb都係圍內識既
一個明知係tb 另外兩個後尾先知係tbg 佢地既性格係比一般既女仔好好多 有男仔個種照顧人+大方既性格 又有女仔個種細心

有性別認同障礙有冇可能都係鍾意異性？

有機會嘅

成班井底之蛙